覺我覺Leon既12蚊店賣既嘢好似連登仔咁廢

同連登仔一樣

夠cheap